根本林奠就想搞到香港大混亂

龜縮左十幾日，今朝突然彈出黎開記者會。
話D示威者影響經濟民生，又批示威者將香港推上不歸路，試圖搞分化。
好啦，完左記者會，
今日就各區狂放催淚彈放題、荃灣北角又有黑社會、沙田、旺角、屯門、天水圍同黃大仙同時有「示威者」放火，大家唔覺得好奇怪架?
林鄭依家要將風向SPIN落示威者搞亂香港度，
當d無知市民從電視畫面見到煙霧瀰漫就會覺得香港好混亂，
令大家唔再集中於濫用暴力既警犬、唔係依個無能既政府。
我地之前贏民意，如果輸埋民意，單靠前線既少量手足，運動又點可以成功?
勇武派大家都會無限支持你地， 但大家係時候進化，
係抗爭既時候儘量唔好做d高成本低效益既野，
唔好比政府有料係記者會講!
支持抗爭!但要抗爭得有勇有謀!

P.S大家可以見到今日突然好多P牌鼓吹放火，蘋果直播大量打簡體既五毛入侵，
我想同政府班打手講，你地會有報應架!做人做得咁無良知，等天收啦你地!

根本始作俑者就係政府
而家係邊個冇果樣整果樣，擺晒香港7百萬人生計同安全上賭枱啊？未就係林奠你自己lor

係！將D責任推曬落示威者度，厚顏無恥！